# Bienvenue à la qualité logicielle de la documentation
[![Build status](https://gitlab.com/MonsieurMan/qualite-logicielle/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/MonsieurMan/qualite-logicielle/pipelines)
[![Quality Gate Status](https://sonarcloud.io/api/project_badges/measure?project=MonsieurMan_qualite-logicielle&metric=alert_status)](https://sonarcloud.io/dashboard?id=MonsieurMan_qualite-logicielle)

> La meilleur documentation de le toujours

## Et oui ?

- Wow
- Elle est incroyable !
- Je vais utiliser projet ce très tôt jour d'hui.

## Attention !

| Et même | Un | Tableau |
|---|---|---|
| Avec | Des | Choses dedans ! |

## Et oui !

Il y à même quelques choses qui prennent forment de temps à autre.